是日早餐，餓狗請入

覺唔覺10蚊粒高質燒買，14蚊3粒蝦餃好撚屈機? 食完跟住去唐記食13蚊3粒鵪鶉蛋燒買

係10蚊3粒燒買，打漏

鵪鶉蛋燒賣我最愛

唐記d鵪鶉蛋燒買係幾好食，有蝦

以為十蚊粒

邊度

有你都唔敢食啦

泰昌

好似幾高質

真心，哩個價錢哩講，質素算幾好